點解d囡咁短，矮

好似豬餘咁
好噁心

大波

香港有大波？

大波條撚

冇圖？

矮過165既女無資格生存

推

真